* требует разрешения использования функции **exec()**.

* Статичные данные

* Есть возможность пересчета цен на всем сайте 
при изменении курса (статичных данных). 
Все товары которые уже лежать в заказах не должны измениться по ценам.

# Да вот это интересный момент 
=====================
Все товары которые уже лежать в заказах не должны измениться по ценам.***
---
Тут сложность в чём состоит - это гдето модуль магазина тянет цену из корзины а где-то из торгового каталога. При пересчёте можно просто взять список товаров в корзинах, которые в заказах или вообще список корзин с заказами и без и проверять товар по этому условию. А вот сложно - это поменять всем товарам в торговом каталоге цены, а в корзинах ничего не менять. и где-то на каком-то этапе цена не у корзины а с торгового потащится
***

Пересчета цен в каталогес учётом статичных данных 
=====================
* recount
* bitrix/modules/studio7spb.marketplace/install/admin/studio7spb.marketplace_recount.php
* studio7spb.marketplace_recount.php
